趁住夜晚 我想放一放負

我覺得自己愈來愈有問題 但係又改變唔到 好辛苦
好似唔想再受到傷害 漸漸收埋自己
係以前既朋友堆面前 變得好陌生 變得好假 要自己戴住面具去相處
對人失去左信任 更加失去自信
係咪人生低潮既時候只可以一個面對 戴住面具先可以生存

我係人 我都有情緒 我都會唔開心架
我都想有人可以鼓勵我呀 我都想有熟既朋友可以講心事
點解呀 我做錯咩呀

加油

多謝你 仲以為有人屌我男人老狗冇撚用

係

都係 到最後都係靠自己

或者，每個人都會經歷呢個階段，唔需要覺得自己特別有問題。

聽下呢首

我覺得某個角度黎睇，其實係一個鼓勵。

多謝你地 唯一既方法只有堅強 捱落去
變到唔需要任何人 變得麻木

Same feelings

越來越唔想應酬

心情定D就做下運動，落街行下